【以彼之道，還施彼身】點樣可以加強分化？

點解共狗咁識搞分化，拉一派打一派，我地做唔到？
見到早兩日有巴打組成「保民生 抗修例 大聯盟」漸見成效，其實我地係咪可以做更多？
初步諗到嘅有幾種人可以諗方法分化：

1. 777同警隊
唔計毅進仔負智商個班，其實你估班督察以上真係好想做磨心？見到自己一邊被身邊朋友屌，一邊自己辛苦完但林鄭又話暫緩，如果換轉係我一定心諗做乜鳩，係你就早啲講啦。將心比己，同你身邊有智商嘅警察講，你被777過咗一棟，點都好過叫人辭職/仲有良知就點點點。

2. 777同建制派
全面入侵建制網絡，扮成支持者但唔明點解要強推逃犯條例，係咪有咩背後陰謀。就聽佢地點解釋反駁，再見招拆招。最重要就係扮成本身係投佢地票，但覺得逃犯條例百害無一利。大家諗下長輩圖都可以吸引到廢老睇，難道班保皇黨智商會高好多？

3. 777同廢中廢老
發大保民生 抗修例大聯盟嚟搞，直頭登奶共報紙頭版，eg. 東方 星島 am730，比起文匯大公，佢地有時都會插政府，相對上有可能會登到。只要每人捐少少錢，最緊要make到noise。不過唔好就係好似送錢畀奶共報紙

小弟都係鳩諗，亦覺得成效未必大，但希望略盡綿力

自推